宇多田光算唔算嚴重過譽？

佢d歌係好，但洗唔洗有新歌就好似皇恩浩盪咁，又幾年出一隻歌，d 歌旋律又不停咁重複，洗腦loop 咁

over 左囉

食到㗎仔鍾意洋腸條水

Admin del post未?

宇多田光都話係過譽
邊個先唔係

宇都宮

麻勞又9up

over 哂

first love

復出返之後個人沉鬱左好多咁
同啲歌真係差好遠

新個隻ok ar

最奇怪係一出新歌
啲人追住佢個閪來奶

算
之前真係好撚勁好撚正
宜家出反黎回哂塘d人扮老屎忽吹奏佢扮識野

歌藝方面

佢有首kuma之歌真係百聽不厭

又有新歌？

唔算。。。

forevermore

人地16歲拎oricon專輯銷量冠軍仲破埋記錄，個記錄到依仲未俾人破到，你諗下你自己16歲做緊d乜
利申淨係loop舊歌，永遠懷念黃金時期宇多田光